有冇人係line成日用emoji 但去到whatapps 就唔用emoji

有冇人點解

成嗰連登你最可愛 點夠你嚟

戇尻當可愛